[放題關鍵] 發覺有幾樣野好似無咩人提

群龍無首 係我經歷完雨傘同69既感覺
兄弟爬山係難捉, 係會令黑警頭痕, 但問題係過程亦難以控制
對黑警黎講就好似軍隊對散沙咁, 始終無訓練, 無裝備而且無PLAN 無輪更
而且經過左雨傘同69, 黑警都有吸取到教訓, 醒左好多, 所以我地既優勢係得人多
所以我希望會有人OR組織OR大家有共識咁去行動 以免行動失焦
因為琴晚有出現既都知, 去到現場係收唔到電話 傻豬豬咁入到去

我唔係一個組織力高既人 但我覺得起碼要知以下幾樣野
1. 目的係撤回惡法, 咁行動既目標係咪明確同清晰
2. 如果要搵地方守要係邊, 又有無巴打會有地方既藍圖 可以等大家估下邊D位易守難攻
3. 危機應對, 進入呢個地方見到好多人, 會點做 點應對
4. 如果想守一段時間, 守到幾時, 物資點樣運
5. 失守既話要點走, 點樣先唔會被迫死角 可以番番人群當中
6.

未打完.....
如果無信號入到去, 又唔知具體做D咩一定會好徬徨
所以一定要目標清晰

[立法會] 大樓平面圖

push

有冇人一齊討論下
雖然應該好多狗mon post
但傾下方向好過傻仔咁衝到入去都唔知點